$36係渣狗食到早晨套餐，而係加藤屋就可以食到

牛肉烏冬+鹽酥雞 仲要有找

正喎加藤屋

當我盲到連公仔麵同烏冬都唔識分

我都白內障

點解d烏冬咁似出前一丁既？